{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-UNDERCOVER/GM0023052430318/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Skirt - Black"
    },
    "text": "[BEAKER] UNDERCOVERで製造したSS23 / QW3427UC15 スカートは独特な外観を演出するために意図的なしわを使用しました。 このスカートは透かしのあるポリエステル生地で製作されており、ミディアム丈で涼しくて楽な着心地です。 ブラックカラーでシックなスタイルにポイントを加え、裏面にはファスナーとポケットが追加され実用性を高めました。 表地素材はポリエステル100%です。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があり、薄い色の製品はきれいな溶剤で処理する必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際に銀箔紙を使用して洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合はすぐに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートは透かしのあるポリエステル生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴的な外観はどのように演出されていますか？",
            "answer": "このスカートは意図的なしわを使用して特徴的な外観を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのくらいの丈ですか？",
            "answer": "このスカートはミディアム丈です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このスカートは涼しくて楽な着心地です。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんな機能がありますか？",
            "answer": "このスカートには裏面にファスナーとポケットが追加され、実用性が高められています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このスカートは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの色落ちしやすさについて教えてください。",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤で処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートのボタンやアクセサリーは洗濯できますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際に銀箔紙を使用して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのお手入れ方法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はすぐに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このスカートには何か注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 398
    }
}